有冇人嘅老豆老母會講仔女壞話?

我老豆老母會喺呀哥面前講家姐 我面前講返呀哥 總之邊個唔在場就講邊個
真係好撚賤 成日覺得點解我嘅老豆老母會咁異於常人
人地嗰啲會好錫仔女 仔女有困難會支持體諒關心
但我嗰兩個唔會 仲要講埋啲嘢難聽到仆街
竟然有老母會話自己個親生仔似智障 又會話自己個親生女做雞都冇人屌
睇錢大過天 邊個俾錢佢洗就邊個乖 你老味有時真係好撚憎佢地 屌

我 係我面前態度正正常常 有時行開下eg沖涼之後再返來 會偷聽到老豆老母講我壞話 仲要講埋啲好難聽嘅嘢

有咩缺點心知得喇，唔洗講出黎

你父母係無腦唧

當住我面講架wo

我老母都係咁,有次係我褲袋摷到包煙,勁大聲話你個衰仔學人食煙?!果陣成堆親戚係度

係呀我老母就係背後講 又唔知自己大聲 講咗一定聽到嘅
屌返佢又會大喊話我地蝦佢 屌那媽

咁你都會同人講自己老豆老母壞話啦

我扮聽唔到算

你講得啱呀心知咪得囉呢啲嘢 唔通我又會話你唔識做人老母咩
你講到咁難聽咪又係你條腸出 你咩料嘅咪生啲咩料出嚟囉
又會話人地仔女搵幾多幾多萬一個月 月月去美國英國做嘢好撚巴閉
人地老母夠溫文爾雅大方得體又會洗好多錢培養仔女啦你老味
屌

痴線啦係咪而家網上同生保人呻吓都唔撚得呀?
有啲咁嘅老豆老母我寧願唔要囉

agger 某啲老豆老母根本唔會諗下自己有咩缺點 只係識數落仔女 仲要傷害到仔女都唔內疚 我地同人講老豆老母壞話起碼唔會咁難聽同埋比佢地聽到

成日同我班親戚講我壞話

跟住係咁拎親戚啲仔女嚟同我比

After

自膠